區議會選舉前夕，唔該安靜少少，如果唔係換唔到血

區議會選舉前夕，唔該安靜少少，唔好再出去搏鬥，一陣令選舉延期或取消，我地就換唔到血，班狗官永世都可以係立法會訓覺。

你真係生活係5次元
完

冇起錯名

on9

收皮啦